DSE放榜前傾心事 / 升學資訊 - 鄺葆賢

岩岩開左FACEBOOK LIVE, 如果想搵人傾下計的話, 可以PHONE IN入黎同我傾下計架！

電話：5172-1579 CALL我丫

LINK係度~

推一推

真人上連登